西站走義士回家途中要安全黑警拉人

西站走義士回家途中要安全黑警拉人

咩站

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

咪洗版啦屌

緊急